新. 十點鳩嗌 吸納埋藍絲老友記

而家呢個時勢個個夜晚喺屋企, 照計冇理由唔開展返新一輪10點鐘鳩嗌運動

嗌 光時五缺 黑警死全家 呢啲固然係基本野, 而家一定要代藍絲老友記嗌埋佢地嘅心聲

政府派口罩
林鄭死全家
全港大三罷
全面封關 刻不容緩

你老友記關我鳩事

g持

臨時同路人都係同路人 多個人一齊屌

［緊急］香港人！攞返你哋Deadline Fighter嘅精神出嚟！

同路人？你問過俾藍絲斬嘅咁多個手足未呀？你痴撚左？

推

我唔想柒婆死全家喎，手足林生點算？

推呀...藍絲同唔同路都好啦, 有得屌一齊屌左先

你肯定同路？佢地只會覺得誠哥玩鳩佢地，罷工醫護冇人性，黃絲幸災樂禍咋。有冇諗過依家都未轉果班人個腦係咩構造未？